比大家見解下咩叫做真實新聞 (港独暴徒钳断香港警察手指，这是CIA惯用手段)

遲早TVB都會變埋咁..

PISH

謠言止於智者
唔好在意十幾億人
仲有五十幾億人有腦

出呢d新聞個d 炒得啦 冇腦既請黎做咩 鉗剪落去個口會整齊架俾d常識 佢真係唔驚柒出國際